PS4 FIFA18 ProClub D1/2 球隊 招防中/閘/中堅/龍門

PS4 FIFA18 ProClub D1/2 球隊 招 經驗球員 full time

隊名：man in dragon

球隊溝通和諧，固有班底有五個，只要識識踢既新朋友一入到黎都一定融入到！！！

招防中，左右閘 中堅 龍門

球隊重組
踢真波 (快/慢/斬燒味攻勢都會打, 靈活多變)
基本要求 有位置感 不撞位 整體合作 扭得者不介意個人突破

以建立默契班底為首要目標
認真研究 輕鬆玩

上線時間一星期3-6日 22:00-2:00

有興趣請留tg/psn 講埋打開咩位

推

Tg:kaosen3100

想試 psn: DiuSayThis

想試防中

防中/中堅
psn & tg : vcheng92

仲有冇位？